你認為多做IQ題訓練有冇助提升人嘅IQ呢？

究竟IQ係天生就咁勁，定係可以後天訓練出嚟？

IQ嘅本質係解難能力，做題目係可以拎高分，但毫無意義

DSE式訓練:做到你記得，
恭喜5**